如果一國一制外資唔會走，咁香港獨立中資係咪都唔會走

香港獨立，唯一出路

外資係大陸股同地產

有冇反對香港獨立既經濟學家解答下我